# Language ko-KR translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2022 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 18:18+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-24 18:36+0300\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgid "Exchange"
msgstr "교환"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Sessions template"
msgstr "세션 템플릿"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Assign"
msgstr "할당하다"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Specific"
msgstr "구체적"

msgid "Delete"
msgstr "삭제하다"

msgid "Save"
msgstr "구해내다"

msgid "Active"
msgstr "활동하는"

msgid "Custom sessions template"
msgstr "사용자 지정 세션 템플릿"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Clone"
msgstr "클론"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

msgid "All week"
msgstr "일주일 내내"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Sessions Manager"
msgstr "세션 관리자"

msgid "Assign sessions"
msgstr "세션 할당"

msgid "Sessions templates"
msgstr "세션 템플릿"

msgid "Create new"
msgstr "새로 만들기"

msgid "Edit assignment"
msgstr "배정 편집"

msgid "Clone assignment"
msgstr "복제 할당"

msgid "Delete assignment"
msgstr "배정 삭제"

msgid "New sessions template"
msgstr "새 세션 템플릿"

msgid "Edit sessions template"
msgstr "세션 템플릿 편집"

msgid "New sessions assignment"
msgstr "새 세션 할당"

msgid "Edit sessions assignment"
msgstr "세션 할당 편집"

msgid "The exact assignment already exists"
msgstr "정확한 할당이 이미 존재합니다."
